多謝曹星如 比我哋見識咩係新香港精神

自己邀請人挑戰 然後黑哨贏 連人哋明知你黑哨諗住ko 你 點知你改例dq 人

又可以繼續連勝光環喇 yeah